woody 都走埋，應該無下集toystory 了

好唔捨得

屌你劇透撚！！！

呢個月大家咁忙大把人未有時間睇呀！！！！
你咁撚樣想點先！！！！

屌你老母咩

咁都叫劇透？

屌你老母